\begin{center}
\index{Uti min mage}
\subsection*{\large{Uti min mage}}
\end{center}

\begin{flushright}
\small{\textit{Uti vår hage}}
\end{flushright}
\vspace{-8pt}

Uti min mage en längtan mig tär,\\
kom hjärtans fröjd. \\
Där råder en hunger som ropar så här: \\
Kom kryddsill och kall potatis, \\
kom brännvin och quantum satis; \\
kom allt som kan drickas, kom hjärtans fröjd. \\
\\
Uti mitt hjärta en längtan mig tär, \\
kom hjärtans fröjd. \\
Där råder en hunger som ropar så här: \\
Kom famnande lena armar, \\
kom läppar och sköna barmar;\\
kom fagraste kvinnor, kom hjärtans fröjd. \\
\\
Uti min mage där växa begär, \\
kom hjärtans kär. \\
Vill du mig något så träffas vi där: \\
Kom Renat och Aqua Vitae, \\
kom O.P. och allt vad sprit är; \\
kom ljuva Genever, kom Överste.\\